(細思恐極)katie law被襲真正原因

Emilia IG比藍絲report到ban咗咁撚大件事冇人講？

#11 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

其實係咪點錯相？
之前emilia ig被ban katielaw4萬賣咗個ac比佢

10000先啱

樓主真係好關心email

又係破樸吧依隻五毛
拉